港鐵，你仲搭佢呀?

屌你老母垃圾警察

屌你老母垃圾黨鐵

呼籲全港有良知既人搭巴士返工

比政府港鐵洗腦咁耐，係時候學返啲基本既搭車技巧啦